有冇人覺得屯市真係好撚難行

平時方向感算好
去到屯門同旺角真係投撚晒降
屯門生活第4年
都係唔識行嗰幾個商場
次次都入左結界咁

迷路的人上

其實唔難

仲未搵到個戇鳩小巴站

同常大陸人先唔識行

出現了

行過五十幾次，無一次係認得路

戇鳩

邊個小巴站

葵廣先係結界

屯門都話難行
咁朗豪坊、海港城、希慎點算
葵廣 都似迷宮

係商場入面蕩失路既時間耐過行既時間

agger 搬左黎年幾先認倒哂d路，之前想搵d鋪睇完地址都唔會識去

葵廣成日行 好熟
海港城淨係去左一次 真係幾難

46

我都Vcity都當失路屌

我連vcity*

好似入左個迷宮咁

我之前都會 佢muji嗰層個設計勁亂 中間有個三角形擋住條路 次次都行錯

終於上到車 戇鳩鳩鳩

商場連商場 真心亂

係屯門住咗二十一年
最近兩三年先唔會係屯市迷路

VC好撚On9

唔知邊個設計 可能係專登設計到咁 等人喺入面行耐d

失智請盡快求醫

Vcity真係難行

去過海港城未

早排去過一次 都係唔識

屯市都盪失路果d要快快睇e生呀

Agger

行左十幾年都未認到路

幾個商場連埋一齊，都唔知點分
搵間舖頭都搵死人

由西鐵站唔經地面經vcity去屯市就好難

樓主=LU year4

屯市都難行

覺
行左廿幾年一樣會蕩西路

好熟屯市，唔覺難行！
成日見到史迪仔周圍撩人，

vcity 真心on9
行左咁耐都未行熱
成鳩個迷宮咁

認同

朗豪坊咁清晰

出世住到依加20年
屯市大裝修嗰排迷過一兩年
依加甚少蕩失路

住屯門
覺得朗豪坊海港城易行過vc

玩串個party咁好咩？

屯市好易行喎
葵廣先難行

利申:屯門人

46 景峰定富泰

都係嗰句
玩串個party好咩

屯市嗰幾個商場傻㗎 d鋪好似同我玩捉依因咁
利申 次次都係去到問清潔姐姐或者職員點行😀

琴日諗住食拉麵行撚左成個鐘都搵唔到

Vcity真係每次自己行都行錯路

自從開左條爛鬼B3X就好少行屯市

唔係成日行 過左成年終於知點樣行返去西鐵站同返市中心

No

Vcity個幾個通西鐵嘅出口好混淆人##
行極都好個兜緊圈咁行唔出個商場

咁看來巴打方向感唔係咁好 vcity咁易行都唔識行😂

屌你個閪 emoji 咗 自膠

最近開始熟路
毒撚少出街呀嘛

又一城仲on9

老實講屯門幾個商場好細...

尋日去完Aeon超市 諗住落電梯返地面唔經d迷宮商場去小巴站
屌呀 都唔知邊撚到嚟
最後死死地氣戇鳩鳩咁上返2樓搵路

但好似樣又好亂

又一城還好啦
成個長方形咁好易咋啵

似地城，有怪物
望一眼都比佢屌到仆街

B車

你智障似d

住左廿年屯門 屌你老味 v city真係次次行錯

冇人講element?
屌佢金木水火土

Agger 好難行 自問方向感良好
利申元朗jj

agger
之前返工行左入去食飯差d行唔返出黎

東港城先係世界級

同女朋友行親葵廣都迷失

未臭係
第一次去做炒散果時
間野係火的最入
屌你問路+行黎行去搵左半粒鍾
但出番黎九龍站如果識行只要5分鐘

btw 去過澳門d賭場就知咩叫結界迷宮
個個位都一撚樣
威尼斯人同有個森林既真係行到要報警

利申 dse geog 4

葵廣好撚戅鳩！條女就最鍾意係果度發脾氣，左穿右插走咗去，次次都搵撚到我傻！

其實唔難
利申住左屯門21年

條扶手電梯好似霍格華茲咁
想去Log-on就行左去玩具反斗城
想去玩具反斗城就行左去Log-on

圓方一出 收晒你地皮

幾年冇行 中意元朗好多

Aeon落地面係行唔番去46架
隔住左條高速公路
首先你要了解屯市個結構

中國人話易行囉

你都戇鳩

成日行錯路

銅鑼灣先難行 地鐵站好難搵路出啱嗰位

住左屯門幾廿年，有次屯市開左間新餐廳，拎住個地址搵左好耐先搵到…

個D乜鬼一期二期…完全唔知邊度打邊度

屯市都難行咁你仲行得去邊

屯市唔難行
行左十幾年既屋村商場裝修完先難行

agger

而家屯市都難行

未翻新之前你報得警了

海港城真係好撚難

屯市係好撚難行 唔係因為盪失路
係一唔留神 就會一車車行李車爆你腳指

屯門幾個商場都 ON 9 9

Vcity我行咗好耐先搞得清啲路 屯市都唔算難

Vcity樓上三個入口 近河田就賣電子產品多 行入啲就係餐廳 樓下都係
中間入口係屈銀紙 行入啲就係賣珠寶 同波鞋又可以落樓
近屯門輕鐵站就賣衫gap果啲 行多幾次就熟

反而圓方就堅唔熟 次次去都要諗一諗

其實唔難，經常教老婆點行返出屯市去搭車

PS. 住左屯門三十年

行又唔係好難行
但人地問起我咩第幾期第幾期我係答唔到

Agger
圓方真係唔識行
屯市完全無問題

屯市真係唔難 行多幾次就熟 圓方...一定唔會自己去

你個username

超易行 懷疑樓主智商有問題，驗腦啦

認真，你有正常地圖觀念點會覺得難行
正常去2,3次都記得點行